幾乎以任何標準衡量，對於一個兩年前許多主流球迷甚至從未聽說過的球員來說，這都是令人震驚的明星崛起。 一個前利比里亞難民少年，現在是歐洲足球冠軍的無休止的童話，Yomi Kazeem | 
 一位社會科學家在伊拉克測試了這一想法，他把基督徒和穆斯林放在同一個足球隊裡。 不同信仰的足球隊緩解了穆斯林和基督教之間的緊張關係，達到了一定程度 
 所以，瞭解女子足球最重要的事情是，國際足聯直到1971年才禁止女子足球。 美國(和國際足聯)應該支付賠款嗎? (第426集)Stephen J. Dubner | 2020年7月16日|魔鬼經濟學 
 動物體內有一個足球大小的被壓扁的物體。 化石胃揭示了恐龍的最後一餐|卡羅琳·威爾克| 2020年7月7日|學生科學新聞 
 一項建造足球場大小的量子計算機的雄心勃勃的計劃可能很快成為現實。 一家新的初創公司打算建造世界上第一個大規模量子計算機 
 他關於他和妻子分手的原因——他實際上選擇了足球而不是妻子——如果不是如此坦率，那將是冒險的。 蒂姆·霍華德的強度牆|威廉·奧康納| 2014年12月22日|每日野獸 
 書中有一段極其誠實地講述了你是如何失去對妻子的愛，並最終選擇了足球。 蒂姆·霍華德的強度牆|威廉·奧康納| 2014年12月22日|每日野獸 
 足球在世界其他地方就是我們所知的籃球。 蒂姆·霍華德的強度牆|威廉·奧康納| 2014年12月22日|每日野獸 
 美國門將蒂姆·霍華德談到了為什麼足球在美國很艱難，以及他如何選擇了自己的職業而不是妻子。 蒂姆·霍華德的強度牆|威廉·奧康納| 2014年12月22日|每日野獸 
 根據當時的報道，在幾次休戰期間，德國和英國之間發生了激烈的足球比賽。 英國王室紀念1914年的聖誕休戰|Tom Sykes | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 我是要開始足球賽季，還是要參加某個特別的足球比賽? 我的奇妙訪問|查理·卓別林 
 現在她背上掛著一個足球大小的東西，我羨慕地盯著它。 小弟弟|科裡·多克託羅 
 適合女生的團體運動有:曲棍球、足球、壘球棒球和籃球。 女孩如何幫助他們的國家|朱麗葉Low 
 他太興奮了，以至於在足球比賽的時候跑到外面告訴他的朋友。 FreeChildrenStories.com收集|丹尼爾·厄里科 
 Neon以前從未踢過足球，但他很喜歡足球。 FreeChildrenStories.com收集|丹尼爾·厄里科